［聆聽及綜合］rthk2播埋晒啲mk歌

乜撚嘢幸福之歌 乜撚嘢一雙手
有冇諗過唔係係個撚個都想聽 但係偏偏要播完先播嗰個特別宣佈，逼人聽啲垃圾歌